會點幫另一半慶祝生日

讀緊書，冇乜錢 佢出左嚟做野，出街洗費好多時候都係佢比，搞到我自己都唔係幾好意思，好多時候都係佢照顧我（唔單只錢銀上）但我又咩都比唔到佢
諗住同佢去咩自助整蛋糕，係幾特別但唔知男朋友中唔中意呢啲野。
夜晚食飯又唔知去咩餐廳好，話就話唔好咁破費，咩有心就得，但係講到尾生日都係一年一次，何況咩平安夜、情人節都係佢負責...我連要預幾多budget先算合理都唔知 ，又要煩禮物，你地會點

送頂新潮帽比佢

綠帽 不了

做你條女真係慘

This

你唔送比佢咪遲早等佢文送比你
你講到自己咁無能

佢係我男朋友
非gay

屌厭左我遲早都有第二條女架啦
珍惜現在

又一個死基佬

好好笑咩 啲gag講左幾年有多
「乜登係冇絲打架！」
恭喜發財 一打唔洗找

平時返工已經好攰
簡簡單單就得

諗住同佢去咩自助整蛋糕

搞咁多都唔及床上一Q實際啦

前幾日先中出左5次
其實扑得太多都怕佢悶 同一條女喎

例如呢

講分手
ex之前係咁樣對我
果日就真係分左手
一個月都唔夠ig po同第二條仔一齊
我like佢啲相block左我ig

送多條女比佢屌
再屌悶就3P
應該夠surprise

食餐好少少
簡簡單單送份禮物仔
最好係有啲實用性，唔洗煩點樣處置份禮物

上一個有咁要求過 我做到盡都係介紹左一條女比佢屌左一次
要搵個sp比佢真係好撚難 最後不了了之

感謝你
食幾多錢先算合宜
送禮...之前聖誕節送左香薰蠟燭 情人節又送多次，加多個呔夾
男人..有咩想要

不如問你有幾多錢budget?

1k sth?

同佢同埋佢屋企人一齊食飯

你男友幾歲 做邊行？

廿到中，法律相關
同佢差好遠呢

送支靚筆 / 皮帶 / 銀包，靚就夠，唔駛鬥貴
送呔要問清楚顏色先
對得文件/電腦多，送啲護眼既物品（e.g.藍光鏡）就最貼心